黃大仙警察宿舍家屬向示威者投擲大量玻璃樽及整個滅火沙

大家快去支援佢哋 黃大仙人真係今日最強勇武

推